本民前血的教訓！深夜唔衝得！

梁天琦用自己換返黎既教訓
深！夜！唔！衝！得！
不被捕！ 不受傷！

根據過往經驗警犬最興深夜2點打後開始清場
就算你唔衝佢地都會自己壓前自製混亂然後清場
不被捕 不受傷 保留體力

push

不要辜負前人既鮮血

推

推
天琦已經教左我地

希望大家再留意返 唔好塞地鐵
當年民意 支持都變反對 吸取教訓丫

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

岩
深夜咁少人咁少車 對抗又缺乏支援
呢啲時間用黎休息仲好

唔好以為有議員就唔敢出手
唔好對警犬有任何幻想
佢地已經上好裝備隨時可以清場

Push

鄺仔同區諾軒依家頂住班狗狗 希望無事

要做都要做到全港人睇住啦
你深夜去衝 第2朝d人先知
今晚金鐘有板你睇 當d小朋友比人蝦幾撚多人出黎 你深夜發生咩有撚人出咩

唔好塞地鐵已經講夠
如果知道有人而家係現場
請廣傳

加油

深夜正常人都訓哂
如果當年雨革前係深夜先射87飛
d學生俾人拉鳩哂,第二朝最多搞下遊行

深夜抗爭者對抗全副武裝警犬係無優勢

係時候休息保留實力

地鐵POST已經夠多
請將呢個POST諗辦法通知現場義士

深夜個d等朝早d人去接力啦
馬拉松式丫 記住我地唔可以成為暴徙
要對方忍唔住出手我地先可以出手

深夜玩遊擊你進我退周圍走 跟實議員

因為月黑風高殺人夜

有議員跟議員
有記者跟記者
諗辦法退到安全地方休息

聽日頭班車出去支援既手足而家重可以快D補眠

唔好淨係正皮要幫手置頂

大家記住一樣野全世界都睇住 香港發生架事 連台灣都睇緊 因為台灣都比大陸入侵緊 變左成 香港同台灣一齊打尻d極權政府

深夜啲狗玩撚哂，交通順暢

最重要佢用車
我地得腳
點都唔會夠佢地快

本文前啲料堅

本民前用鮮血換返黎既經驗
一定要睇

用幾十人既青春換返嚟

冇撚有錯

深夜係有咩事都無咩人幫到丫

金鐘今晚咁多人佢都唔夠疆亂黎

一蝦d小朋友 即刻比人圍吊 連c9啊伯都出口
深夜絕對唔得 大家可以當睇動物咁 難得機會欣賞下d狗點樣想香港收皮
有咩事就閃 朝早再行動

不被捕 不受傷 保留體力

貼錯
呢條先岩

本民前用血汗同青春換返黎既經驗
各位出去前請熟讀

和平 等我地聽日大軍壓到

推呀推

12號唔塞鐵既POST已經夠多

請多推呢個POST並且熟讀本民前用血換返黎既經驗

依家除咗鄺同區之外仲帶冇議員喺現場？
見到記得叫佢地量力而為休息下，聽日二讀一樣好重要

如果夜d有人突然混左入黎走去前面或者想搞事 請各位一定要襟停佢 唔好比人有機可乘 幫手傳出去

俾斯麥名言：「愚人說他們從經驗中學習， 我則寧願利用他人的經驗。」

訓先，聽朝一早去接力

pish

推

另外推介俠盜飛天貓巴打既post
【午夜衝突】到底點解大家一定要等到午夜先衝突呢？

如果夜d有人突然混左入黎走去前面或者想搞事 請各位一定要襟停佢 唔好比人有機可乘

好撚同意 所以希望過黎集中推撚到連仔出通知
咪 撚 衝 機 會 只 要 一 次

最後同盟國打輸仗

希望有海外手足接力幫手推到香港時間聽朝
我都要休息了

忍住

頭先立場有訪問到胡志偉

集中推一個post
好意思借d位黎
咪 撚 衝 機 會 只 要 一 次

因為俾斯麥果陣死撚左

留返體力 4點出 各位巴打支持住

睇live到而家
暫時覺得今晚唔會有事
氣氛都相對和諧
多名議員親臨金鐘站救義士
遣責警犬製造白色恐怖
警方有可能受壓

至少直至0330應該都冇事

好意思借d位黎
大家集中推一個post
咪 撚 衝 機 會 只 要 一 次

推推推

幫手置頂
要記住前人嘅教訓

真係要小心
做得到既最好都係安全撤離同休息

唔好白白犧牲

加油！推

人手置頂
各位義士要加油

香港，加油！
香港人，加油！

天琦 台仰